［窮撚］大家會唔會係公司用小型電飯煲

鑑於出街食實在太貴 帶飯盒叮又食返琴晚嘅餸好悶同難食 用小型電飯煲會唔會係一個好選擇呢？

我直頭明火煮埋餸添啊廿一世紀健康飮食丫嘛

公司好多同事都用